---
title: Konfigurieren von Details zu VM-Angebotsauflistungen im Azure Marketplace
description: Erfahren Sie, wie Sie Details zu VM-Angebotsauflistungen in Azure Marketplace konfigurieren.
ms.service: marketplace
ms.subservice: partnercenter-marketplace-publisher
ms.topic: how-to
author: emuench
ms.author: mingshen
ms.date: 10/19/2020
ms.openlocfilehash: 9ce7b1302a290bb4a7fefa3077e0937c7544015a
ms.sourcegitcommit: 70ce9237435df04b03dd0f739f23d34930059fef
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/05/2021
ms.locfileid: "111525424"
---
# <a name="configure-virtual-machine-offer-listing-details"></a>Konfigurieren von Details zu VM-Angebotsauflistungen

Auf der Seite **Angebotsliste** (Auswahl im Partner Center im linken Navigationsmenü) können Sie Angebotsdetails wie Name, Beschreibung, Links und Kontakte definieren.

> [!NOTE]
> Die Inhalte der Angebotsliste wie Beschreibung, Dokumente, Screenshots und Nutzungsbedingungen müssen nicht in englischer Sprache vorliegen, sofern die Angebotsbeschreibung mit dem folgenden Satz beginnt: „Diese Anwendung ist nur auf \<non-English language> verfügbar“. Sie können auch eine Webadresse als Link zu einer Website bereitstellen, die Inhalte in einer anderen Sprache als der in der Angebotsliste verwendeten anbietet.

## <a name="marketplace-details"></a>Marketplace-Details

### <a name="name"></a>Name

Der hier eingegebene Name wird Kunden als Titel Ihrer Angebotsliste angezeigt. In dieses Feld wird automatisch der Name eingetragen, den Sie beim Erstellen des Angebots im Feld **Angebotsalias** eingegeben haben. Der Name:

- Kann Marken- und Copyrightsymbole enthalten.
- Darf höchstens 50 Zeichen umfassen.
- Darf keine Emojis enthalten.

### <a name="search-results-summary"></a>Zusammenfassung der Suchergebnisse

Geben Sie eine kurze Beschreibung Ihres Angebots ein, die in den Azure Marketplace-Suchergebnissen angezeigt werden soll. Sie darf bis zu 100 Zeichen enthalten.

### <a name="short-description"></a>Kurze Beschreibung

Geben Sie eine längere Beschreibung Ihres Angebots ein, die in den Azure Marketplace-Suchergebnissen angezeigt werden soll. Sie darf bis zu 256 Zeichen enthalten.

### <a name="description"></a>BESCHREIBUNG

[!INCLUDE [Long description-1](includes/long-description-1.md)]

[!INCLUDE [Long description-2](includes/long-description-2.md)]

Verwenden Sie HTML-Tags, um Ihre Beschreibung zu formatieren und ansprechender zu gestalten. Eine Liste der zulässigen Tags finden Sie unter [Unterstützte HTML-Tags](supported-html-tags.md).

### <a name="privacy-policy-link"></a>Link zur Datenschutzrichtlinie

Geben Sie die Webadresse (URL) der Datenschutzrichtlinie Ihrer Organisation ein. Stellen Sie sicher, dass Ihr Angebot den Datenschutzbestimmungen und -vorschriften entspricht. Sie müssen auch eine gültige Datenschutzrichtlinie auf Ihrer Website veröffentlichen.

## <a name="useful-links"></a>Nützliche Links

Stellen Sie ergänzende Onlinedokumente zu Ihrem Angebot bereit. Um einen Link hinzuzufügen, wählen Sie **Link hinzufügen** aus, und füllen Sie die folgenden Felder aus:

- **Name**: Kunden wird der Name auf der Seite mit den Details angezeigt.
- **Link**: Geben Sie eine Webadresse ein, über die Kunden Ihr Onlinedokument anzeigen können.

## <a name="customer-support-links"></a>Kundensupportlinks

Geben Sie die Supportwebsite an, auf der Kunden Ihr Supportteam erreichen können.

- Azure Global-Supportwebsite
- Azure Government-Supportwebsite

## <a name="partner-support-contact"></a>Partnersupportkontakt

Geben Sie **Name**, **E-Mail-Adresse** und **Telefonnummer** an, die von Microsoft-Partnern verwendet werden sollen, wenn Ihre Kunden ein Supportticket öffnen. Diese Informationen werden nicht im Azure Marketplace aufgeführt.

## <a name="engineering-contact"></a>Engineering-Kontakt

Geben Sie **Name**, **E-Mail-Adresse** und **Telefonnummer** an, die von Microsoft verwendet werden sollen, wenn Probleme (einschließlich Zertifizierungsprobleme) bei Ihrem Angebot auftreten. Diese Informationen werden nicht im Azure Marketplace aufgeführt.

## <a name="cloud-solution-provider-program-contact"></a>Kontakt für Cloud Solution Provider-Programm

Geben Sie **Name**, **E-Mail-Adresse** und **Telefonnummer** der Person an, die für das CSP-Programm zuständig ist (falls zutreffend). Diese Informationen werden nicht im Azure Marketplace aufgeführt. Geben Sie für **Marketingmaterialien für das CSP-Programm** die Webadresse ein, über die Partner in diesem Programm Ihre Marketingmaterialien anzeigen können.

## <a name="marketplace-media"></a>Marketplace-Medien

Stellen Sie Logos und Bilder zur Verwendung mit Ihrem Angebot bereit. Alle Bilder müssen das PNG-Format aufweisen. Bei unscharfen Bildern wird Ihre Übermittlung abgelehnt.

>[!NOTE]
>Wenn beim Hochladen von Dateien ein Problem auftritt, vergewissern Sie sich, dass das lokale Netzwerk den von Partner Center verwendeten Dienst https://upload.xboxlive.com nicht blockiert.

### <a name="logos"></a>Logos

Geben Sie eine PNG-Datei für das **große** Logo an. Dies wird in Partner Center verwendet, um ein **kleines** und ein **mittleres** Logo zu erstellen. Sie können diese Logos später durch andere Bilder ersetzen.

- **Groß** (von 216 x 216 bis 350 x 350 Pixel, erforderlich)
- **Mittel** (90 × 90 Pixel, optional)
- **Klein** (48 x 48 Pixel, optional)

Diese Logos werden an unterschiedlichen Stellen in der Auflistung verwendet:

[!INCLUDE [logos-azure-marketplace-only](includes/logos-azure-marketplace-only.md)]

[!INCLUDE [Logo tips](includes/graphics-suggestions.md)]

### <a name="screenshots"></a>Screenshots

Fügen Sie bis zu fünf Screenshots hinzu, die zeigen, wie Ihr Angebot funktioniert. Jeder Screenshot muss 1.280 x 720 Pixel groß sein und im PNG-Format vorliegen. Jeder Screenshot muss einen Titel enthalten.

### <a name="videos"></a>Videos

Fügen Sie optional bis zu fünf Videos hinzu, die Ihr Angebot vorstellen. Die Videos sollten bei einem externen Videodienst gehostet werden. Geben Sie den Namen jedes Videos, die Webadresse und ein Miniaturbild des Videos im PNG-Format mit einer Größe von 1280 × 720 Pixel ein.

Weitere Ressourcen für Marketplace-Listen finden Sie unter [Bewährte Methoden für Angebotslistung](gtm-offer-listing-best-practices.md).

Wählen Sie **Entwurf speichern** aus, bevor Sie mit der nächsten Registerkarte im linken Navigationsmenü (**Vorschauzielgruppe**) fortfahren.

## <a name="next-steps"></a>Nächste Schritte

- [Erstellen einer Vorschauzielgruppe](azure-vm-create-preview.md)
